咦嗰啲好反叛好獨立嗰啲咩麗琪嗰啲咩立場架

有性格架嘛
想知

上下人地ig啦

火炭個個？

麗琪好黃

奶油包呢

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

WHO?

吓
怕唔怕冇得去啲梅州陽江湛江出SHOW
跪都要跪得獨立音樂精神咁樣樣

咁你收嗲啦好嘛，
又要問人咩立場，
人地答你又要講鳩野

啊哈哈
唔收嗲會點
會唔會CAP低放去啲廣州IG谷送佢一程
驚

善用不推文回覆

Foshan 麗琪 踎監 麗琪 監躉 麗琪 ya ya yeah yeah